export const quizzesData = [
    {
        id: 1,
        name: 'Amortentia',
        discipline: 'Potions',
        date: '22 de junho',
        type: 'Simulado',
        teacher: {
            name: 'Severo Snape',
            resume: 'Amortentia é a mais poderosa poção do amor que existe. Ela provoca uma paixão poderosa ou obsessão no bebedor. Ele tem um brilho distintivo madrepérola, e vapor sobe a partir dela em espirais características.'
        },
        attempts: 2,
        time: '60 min',
        finish: '10 de março',
        questions: [
            {
                questionId: 1,
                question: 'Qual é a principal característica da poção Amortentia?',
                alternatives: [
                    'Induzir um amor verdadeiro e duradouro.',
                    'Causar uma forte obsessão e atração.',
                    'Aumentar a inteligência de quem a bebe.',
                    'Curar ferimentos graves.'
                ],
                correctAnswer: 'Causar uma forte obsessão e atração.'
            },
            {
                questionId: 2,
                question: 'Quais são os três cheiros distintos que Harry Potter sente ao inalar o aroma de Amortentia?',
                alternatives: [
                    'Torta de melaço, madeira de vassoura nova e grama recém-cortada.',
                    'Pergaminho velho, tinta e flores de lírio.',
                    'Bolo de abóbora, couro de dragão e poeira de estrelas.',
                    'Café, chocolate e hortelã fresca.'
                ],
                correctAnswer: 'Torta de melaço, madeira de vassoura nova e grama recém-cortada.'
            },
            {
                questionId: 3,
                question: 'O aroma da poção Amortentia é o mesmo para todas as pessoas?',
                alternatives: [
                    'Sim, ela sempre tem o mesmo cheiro adocicado e floral.',
                    'Não, o aroma é diferente para cada pessoa, remetendo ao que lhes atrai.',
                    'Depende da forma como a poção foi preparada.',
                    'Apenas bruxos e bruxas conseguem sentir o aroma da poção.'
                ],
                correctAnswer: 'Não, o aroma é diferente para cada pessoa, remetendo ao que lhes atrai.'
            },
            {
                questionId: 4,
                question: 'Qual a aparência da poçao Amortentia quando bem feita?',
                alternatives: [
                    'Um líquido verde borbulhante.',
                    'Um vapor espiralado de cor madrepérola.',
                    'Uma fumaça densa e escura.',
                    'Um líquido dourado e cintilante.'
                ],
                correctAnswer: 'Um vapor espiralado de cor madrepérola.'
            },
            {
                questionId: 5,
                question: 'Amortentia pode criar amor verdadeiro?',
                alternatives: [
                    'Sim, é a mais poderosa poção do amor existente.',
                    'Não, ela apenas causa uma forte paixão e obsessão.',
                    'Apenas se a pessoa que a bebe já tiver sentimentos pela outra.',
                    'Depende da quantidade ingerida da poção.'
                ],
                correctAnswer: 'Não, ela apenas causa uma forte paixão e obsessão.'
            },
            {
                questionId: 6,
                question: 'Em qual ocasião vemos Amortentia sendo mencionada nos livros de Harry Potter?',
                alternatives: [
                    'Durante as aulas de Herbologia.',
                    'Nas discussões sobre a história da magia.',
                    'Nas aulas de Poções, especialmente com o Professor Slughorn.',
                    'Nos encontros do Clube de Duelos.'
                ],
                correctAnswer: 'Nas aulas de Poções, especialmente com o Professor Slughorn.'
            },
            {
                questionId: 7,
                question: 'Quais cuidados devem ser tomados ao preparar ou lidar com Amortentia?',
                alternatives: [
                    'Usar luvas de pele de dragão para evitar queimaduras.',
                    'Manter a poção em um recipiente de prata para preservar suas propriedades.',
                    'Ter cautela devido ao seu poder e potencial para causar obsessão.',
                    'Agitar vigorosamente antes de usar para ativar seus efeitos.'
                ],
                correctAnswer: 'Ter cautela devido ao seu poder e potencial para causar obsessão.'
            },
            {
                questionId: 8,
                question: 'Quem menciona a Amortentia pela primeira vez para Harry, Ron e Hermione?',
                alternatives: [
                    'Professor Snape.',
                    'Professor Dumbledore.',
                    'Professor Slughorn.',
                    'Madame Pomfrey.'
                ],
                correctAnswer: 'Professor Slughorn.'
            },
            {
                questionId: 9,
                question: 'Qual é um dos ingredientes conhecidos para a preparação da Amortentia?',
                alternatives: [
                    'Pó de chifre de unicórnio.',
                    'Ovos de Cinífrago.',
                    'Cabelo de Veela.',
                    'Lágrimas de fênix.'
                ],
                correctAnswer: 'Cabelo de Veela.'
            },
            {
                questionId: 10,
                question: 'Qual o perigo de usar Amortentia em alguém?',
                alternatives: [
                    'Pode causar perda de memória.',
                    'Pode levar a um amor não correspondido e sofrimento.',
                    'Pode transformar a pessoa em um ser irracional.',
                    'Pode causar envelhecimento precoce.'
                ],
                correctAnswer: 'Pode levar a um amor não correspondido e sofrimento.'
            }
        ]
    },
    {
        id: 2,
        name: 'Patrono',
        discipline: 'Defence Against the Dark Arts',
        date: '23 de agosto',
        type: 'Simulado',
        teacher:  { 
            name: 'Remus Lupin',
            resume: 'O Patrono é uma forma de magia avançada com a qual até mesmo os bruxos mais qualificados podem ter dificuldade. Harry Potter foi um dos bruxos mais jovens a conjurar um Patrono corpóreo, tendo sido ensinado pelo Professor Lupin aos tenros 13 anos.'
        },
        attempts: 1,
        time: '60 min',
        finish: '10 de março',
        questions: [
            {
                questionId: 1,
                question: 'Qual é a principal característica da poção Amortentia?',
                alternatives: [
                    'Induzir um amor verdadeiro e duradouro.',
                    'Causar uma forte obsessão e atração.',
                    'Aumentar a inteligência de quem a bebe.',
                    'Curar ferimentos graves.'
                ],
                correctAnswer: 'Causar uma forte obsessão e atração.'
            },
            {
                questionId: 2,
                question: 'Quais são os três cheiros distintos que Harry Potter sente ao inalar o aroma de Amortentia?',
                alternatives: [
                    'Torta de melaço, madeira de vassoura nova e grama recém-cortada.',
                    'Pergaminho velho, tinta e flores de lírio.',
                    'Bolo de abóbora, couro de dragão e poeira de estrelas.',
                    'Café, chocolate e hortelã fresca.'
                ],
                correctAnswer: 'Torta de melaço, madeira de vassoura nova e grama recém-cortada.'
            },
            {
                questionId: 3,
                question: 'O aroma da poção Amortentia é o mesmo para todas as pessoas?',
                alternatives: [
                    'Sim, ela sempre tem o mesmo cheiro adocicado e floral.',
                    'Não, o aroma é diferente para cada pessoa, remetendo ao que lhes atrai.',
                    'Depende da forma como a poção foi preparada.',
                    'Apenas bruxos e bruxas conseguem sentir o aroma da poção.'
                ],
                correctAnswer: 'Não, o aroma é diferente para cada pessoa, remetendo ao que lhes atrai.'
            },
            {
                questionId: 4,
                question: 'Qual a aparência da poçao Amortentia quando bem feita?',
                alternatives: [
                    'Um líquido verde borbulhante.',
                    'Um vapor espiralado de cor madrepérola.',
                    'Uma fumaça densa e escura.',
                    'Um líquido dourado e cintilante.'
                ],
                correctAnswer: 'Um vapor espiralado de cor madrepérola.'
            },
            {
                questionId: 5,
                question: 'Amortentia pode criar amor verdadeiro?',
                alternatives: [
                    'Sim, é a mais poderosa poção do amor existente.',
                    'Não, ela apenas causa uma forte paixão e obsessão.',
                    'Apenas se a pessoa que a bebe já tiver sentimentos pela outra.',
                    'Depende da quantidade ingerida da poção.'
                ],
                correctAnswer: 'Não, ela apenas causa uma forte paixão e obsessão.'
            },
            {
                questionId: 6,
                question: 'Em qual ocasião vemos Amortentia sendo mencionada nos livros de Harry Potter?',
                alternatives: [
                    'Durante as aulas de Herbologia.',
                    'Nas discussões sobre a história da magia.',
                    'Nas aulas de Poções, especialmente com o Professor Slughorn.',
                    'Nos encontros do Clube de Duelos.'
                ],
                correctAnswer: 'Nas aulas de Poções, especialmente com o Professor Slughorn.'
            },
            {
                questionId: 7,
                question: 'Quais cuidados devem ser tomados ao preparar ou lidar com Amortentia?',
                alternatives: [
                    'Usar luvas de pele de dragão para evitar queimaduras.',
                    'Manter a poção em um recipiente de prata para preservar suas propriedades.',
                    'Ter cautela devido ao seu poder e potencial para causar obsessão.',
                    'Agitar vigorosamente antes de usar para ativar seus efeitos.'
                ],
                correctAnswer: 'Ter cautela devido ao seu poder e potencial para causar obsessão.'
            },
            {
                questionId: 8,
                question: 'Quem menciona a Amortentia pela primeira vez para Harry, Ron e Hermione?',
                alternatives: [
                    'Professor Snape.',
                    'Professor Dumbledore.',
                    'Professor Slughorn.',
                    'Madame Pomfrey.'
                ],
                correctAnswer: 'Professor Slughorn.'
            },
            {
                questionId: 9,
                question: 'Qual é um dos ingredientes conhecidos para a preparação da Amortentia?',
                alternatives: [
                    'Pó de chifre de unicórnio.',
                    'Ovos de Cinífrago.',
                    'Cabelo de Veela.',
                    'Lágrimas de fênix.'
                ],
                correctAnswer: 'Cabelo de Veela.'
            },
            {
                questionId: 10,
                question: 'Qual o perigo de usar Amortentia em alguém?',
                alternatives: [
                    'Pode causar perda de memória.',
                    'Pode levar a um amor não correspondido e sofrimento.',
                    'Pode transformar a pessoa em um ser irracional.',
                    'Pode causar envelhecimento precoce.'
                ],
                correctAnswer: 'Pode levar a um amor não correspondido e sofrimento.'
            }
        ],
    },
    {
        id: 3,
        name: 'Vera Verto',
        discipline: 'Transfiguration',
        date: '03 de maio',
        type: 'Simulado',
        teacher: {
            name: 'Minerva McGonagall', 
            resume: 'Vera Verto é um feitiço de transfiguração para transformar animais em taças de água.'
        },
        attempts: 3,
        time: '60 min',
        finish: '10 de março',
        questions: [
            {
                questionId: 1,
                question: 'Qual é a principal característica da poção Amortentia?',
                alternatives: [
                    'Induzir um amor verdadeiro e duradouro.',
                    'Causar uma forte obsessão e atração.',
                    'Aumentar a inteligência de quem a bebe.',
                    'Curar ferimentos graves.'
                ],
                correctAnswer: 'Causar uma forte obsessão e atração.'
            },
            {
                questionId: 2,
                question: 'Quais são os três cheiros distintos que Harry Potter sente ao inalar o aroma de Amortentia?',
                alternatives: [
                    'Torta de melaço, madeira de vassoura nova e grama recém-cortada.',
                    'Pergaminho velho, tinta e flores de lírio.',
                    'Bolo de abóbora, couro de dragão e poeira de estrelas.',
                    'Café, chocolate e hortelã fresca.'
                ],
                correctAnswer: 'Torta de melaço, madeira de vassoura nova e grama recém-cortada.'
            },
            {
                questionId: 3,
                question: 'O aroma da poção Amortentia é o mesmo para todas as pessoas?',
                alternatives: [
                    'Sim, ela sempre tem o mesmo cheiro adocicado e floral.',
                    'Não, o aroma é diferente para cada pessoa, remetendo ao que lhes atrai.',
                    'Depende da forma como a poção foi preparada.',
                    'Apenas bruxos e bruxas conseguem sentir o aroma da poção.'
                ],
                correctAnswer: 'Não, o aroma é diferente para cada pessoa, remetendo ao que lhes atrai.'
            },
            {
                questionId: 4,
                question: 'Qual a aparência da poçao Amortentia quando bem feita?',
                alternatives: [
                    'Um líquido verde borbulhante.',
                    'Um vapor espiralado de cor madrepérola.',
                    'Uma fumaça densa e escura.',
                    'Um líquido dourado e cintilante.'
                ],
                correctAnswer: 'Um vapor espiralado de cor madrepérola.'
            },
            {
                questionId: 5,
                question: 'Amortentia pode criar amor verdadeiro?',
                alternatives: [
                    'Sim, é a mais poderosa poção do amor existente.',
                    'Não, ela apenas causa uma forte paixão e obsessão.',
                    'Apenas se a pessoa que a bebe já tiver sentimentos pela outra.',
                    'Depende da quantidade ingerida da poção.'
                ],
                correctAnswer: 'Não, ela apenas causa uma forte paixão e obsessão.'
            },
            {
                questionId: 6,
                question: 'Em qual ocasião vemos Amortentia sendo mencionada nos livros de Harry Potter?',
                alternatives: [
                    'Durante as aulas de Herbologia.',
                    'Nas discussões sobre a história da magia.',
                    'Nas aulas de Poções, especialmente com o Professor Slughorn.',
                    'Nos encontros do Clube de Duelos.'
                ],
                correctAnswer: 'Nas aulas de Poções, especialmente com o Professor Slughorn.'
            },
            {
                questionId: 7,
                question: 'Quais cuidados devem ser tomados ao preparar ou lidar com Amortentia?',
                alternatives: [
                    'Usar luvas de pele de dragão para evitar queimaduras.',
                    'Manter a poção em um recipiente de prata para preservar suas propriedades.',
                    'Ter cautela devido ao seu poder e potencial para causar obsessão.',
                    'Agitar vigorosamente antes de usar para ativar seus efeitos.'
                ],
                correctAnswer: 'Ter cautela devido ao seu poder e potencial para causar obsessão.'
            },
            {
                questionId: 8,
                question: 'Quem menciona a Amortentia pela primeira vez para Harry, Ron e Hermione?',
                alternatives: [
                    'Professor Snape.',
                    'Professor Dumbledore.',
                    'Professor Slughorn.',
                    'Madame Pomfrey.'
                ],
                correctAnswer: 'Professor Slughorn.'
            },
            {
                questionId: 9,
                question: 'Qual é um dos ingredientes conhecidos para a preparação da Amortentia?',
                alternatives: [
                    'Pó de chifre de unicórnio.',
                    'Ovos de Cinífrago.',
                    'Cabelo de Veela.',
                    'Lágrimas de fênix.'
                ],
                correctAnswer: 'Cabelo de Veela.'
            },
            {
                questionId: 10,
                question: 'Qual o perigo de usar Amortentia em alguém?',
                alternatives: [
                    'Pode causar perda de memória.',
                    'Pode levar a um amor não correspondido e sofrimento.',
                    'Pode transformar a pessoa em um ser irracional.',
                    'Pode causar envelhecimento precoce.'
                ],
                correctAnswer: 'Pode levar a um amor não correspondido e sofrimento.'
            }
        ],
    },
    {
        id: 4,
        name: 'Merlin',
        discipline: 'History of Magic',
        date: '15 de outubro',
        type: 'Simulado',
        teacher: {
            name: 'Cuthbert Binns',
            resume: 'Considerado um mago lendário da idade média e um dos maiores bruxos da história do mundo mágico.'
        },
        attempts: 1,
        time: '60 min',
        finish: '10 de março',
        questions: [
            {
                questionId: 1,
                question: 'Qual é a principal característica da poção Amortentia?',
                alternatives: [
                    'Induzir um amor verdadeiro e duradouro.',
                    'Causar uma forte obsessão e atração.',
                    'Aumentar a inteligência de quem a bebe.',
                    'Curar ferimentos graves.'
                ],
                correctAnswer: 'Causar uma forte obsessão e atração.'
            },
            {
                questionId: 2,
                question: 'Quais são os três cheiros distintos que Harry Potter sente ao inalar o aroma de Amortentia?',
                alternatives: [
                    'Torta de melaço, madeira de vassoura nova e grama recém-cortada.',
                    'Pergaminho velho, tinta e flores de lírio.',
                    'Bolo de abóbora, couro de dragão e poeira de estrelas.',
                    'Café, chocolate e hortelã fresca.'
                ],
                correctAnswer: 'Torta de melaço, madeira de vassoura nova e grama recém-cortada.'
            },
            {
                questionId: 3,
                question: 'O aroma da poção Amortentia é o mesmo para todas as pessoas?',
                alternatives: [
                    'Sim, ela sempre tem o mesmo cheiro adocicado e floral.',
                    'Não, o aroma é diferente para cada pessoa, remetendo ao que lhes atrai.',
                    'Depende da forma como a poção foi preparada.',
                    'Apenas bruxos e bruxas conseguem sentir o aroma da poção.'
                ],
                correctAnswer: 'Não, o aroma é diferente para cada pessoa, remetendo ao que lhes atrai.'
            },
            {
                questionId: 4,
                question: 'Qual a aparência da poçao Amortentia quando bem feita?',
                alternatives: [
                    'Um líquido verde borbulhante.',
                    'Um vapor espiralado de cor madrepérola.',
                    'Uma fumaça densa e escura.',
                    'Um líquido dourado e cintilante.'
                ],
                correctAnswer: 'Um vapor espiralado de cor madrepérola.'
            },
            {
                questionId: 5,
                question: 'Amortentia pode criar amor verdadeiro?',
                alternatives: [
                    'Sim, é a mais poderosa poção do amor existente.',
                    'Não, ela apenas causa uma forte paixão e obsessão.',
                    'Apenas se a pessoa que a bebe já tiver sentimentos pela outra.',
                    'Depende da quantidade ingerida da poção.'
                ],
                correctAnswer: 'Não, ela apenas causa uma forte paixão e obsessão.'
            },
            {
                questionId: 6,
                question: 'Em qual ocasião vemos Amortentia sendo mencionada nos livros de Harry Potter?',
                alternatives: [
                    'Durante as aulas de Herbologia.',
                    'Nas discussões sobre a história da magia.',
                    'Nas aulas de Poções, especialmente com o Professor Slughorn.',
                    'Nos encontros do Clube de Duelos.'
                ],
                correctAnswer: 'Nas aulas de Poções, especialmente com o Professor Slughorn.'
            },
            {
                questionId: 7,
                question: 'Quais cuidados devem ser tomados ao preparar ou lidar com Amortentia?',
                alternatives: [
                    'Usar luvas de pele de dragão para evitar queimaduras.',
                    'Manter a poção em um recipiente de prata para preservar suas propriedades.',
                    'Ter cautela devido ao seu poder e potencial para causar obsessão.',
                    'Agitar vigorosamente antes de usar para ativar seus efeitos.'
                ],
                correctAnswer: 'Ter cautela devido ao seu poder e potencial para causar obsessão.'
            },
            {
                questionId: 8,
                question: 'Quem menciona a Amortentia pela primeira vez para Harry, Ron e Hermione?',
                alternatives: [
                    'Professor Snape.',
                    'Professor Dumbledore.',
                    'Professor Slughorn.',
                    'Madame Pomfrey.'
                ],
                correctAnswer: 'Professor Slughorn.'
            },
            {
                questionId: 9,
                question: 'Qual é um dos ingredientes conhecidos para a preparação da Amortentia?',
                alternatives: [
                    'Pó de chifre de unicórnio.',
                    'Ovos de Cinífrago.',
                    'Cabelo de Veela.',
                    'Lágrimas de fênix.'
                ],
                correctAnswer: 'Cabelo de Veela.'
            },
            {
                questionId: 10,
                question: 'Qual o perigo de usar Amortentia em alguém?',
                alternatives: [
                    'Pode causar perda de memória.',
                    'Pode levar a um amor não correspondido e sofrimento.',
                    'Pode transformar a pessoa em um ser irracional.',
                    'Pode causar envelhecimento precoce.'
                ],
                correctAnswer: 'Pode levar a um amor não correspondido e sofrimento.'
            }
        ],
    },
    {
        id: 5,
        name: 'Guelricho',
        discipline: 'Herbology',
        date: '19 de setembro',
        type: 'Simulado',
        teacher: {
            name: 'Pomona Sprout',
            resume: `Uma planta mágica nativa do Mar Mediterrâneo, o guelricho podia ser consumido cru, resultando no aparecimento de guelras no pescoço, mãos e pés palmados e a capacidade de respirar debaixo d'água.`
        },
        attempts: 2,
        time: '60 min',
        finish: '10 de março',
        questions: [
            {
                questionId: 1,
                question: 'Qual é a principal característica da poção Amortentia?',
                alternatives: [
                    'Induzir um amor verdadeiro e duradouro.',
                    'Causar uma forte obsessão e atração.',
                    'Aumentar a inteligência de quem a bebe.',
                    'Curar ferimentos graves.'
                ],
                correctAnswer: 'Causar uma forte obsessão e atração.'
            },
            {
                questionId: 2,
                question: 'Quais são os três cheiros distintos que Harry Potter sente ao inalar o aroma de Amortentia?',
                alternatives: [
                    'Torta de melaço, madeira de vassoura nova e grama recém-cortada.',
                    'Pergaminho velho, tinta e flores de lírio.',
                    'Bolo de abóbora, couro de dragão e poeira de estrelas.',
                    'Café, chocolate e hortelã fresca.'
                ],
                correctAnswer: 'Torta de melaço, madeira de vassoura nova e grama recém-cortada.'
            },
            {
                questionId: 3,
                question: 'O aroma da poção Amortentia é o mesmo para todas as pessoas?',
                alternatives: [
                    'Sim, ela sempre tem o mesmo cheiro adocicado e floral.',
                    'Não, o aroma é diferente para cada pessoa, remetendo ao que lhes atrai.',
                    'Depende da forma como a poção foi preparada.',
                    'Apenas bruxos e bruxas conseguem sentir o aroma da poção.'
                ],
                correctAnswer: 'Não, o aroma é diferente para cada pessoa, remetendo ao que lhes atrai.'
            },
            {
                questionId: 4,
                question: 'Qual a aparência da poçao Amortentia quando bem feita?',
                alternatives: [
                    'Um líquido verde borbulhante.',
                    'Um vapor espiralado de cor madrepérola.',
                    'Uma fumaça densa e escura.',
                    'Um líquido dourado e cintilante.'
                ],
                correctAnswer: 'Um vapor espiralado de cor madrepérola.'
            },
            {
                questionId: 5,
                question: 'Amortentia pode criar amor verdadeiro?',
                alternatives: [
                    'Sim, é a mais poderosa poção do amor existente.',
                    'Não, ela apenas causa uma forte paixão e obsessão.',
                    'Apenas se a pessoa que a bebe já tiver sentimentos pela outra.',
                    'Depende da quantidade ingerida da poção.'
                ],
                correctAnswer: 'Não, ela apenas causa uma forte paixão e obsessão.'
            },
            {
                questionId: 6,
                question: 'Em qual ocasião vemos Amortentia sendo mencionada nos livros de Harry Potter?',
                alternatives: [
                    'Durante as aulas de Herbologia.',
                    'Nas discussões sobre a história da magia.',
                    'Nas aulas de Poções, especialmente com o Professor Slughorn.',
                    'Nos encontros do Clube de Duelos.'
                ],
                correctAnswer: 'Nas aulas de Poções, especialmente com o Professor Slughorn.'
            },
            {
                questionId: 7,
                question: 'Quais cuidados devem ser tomados ao preparar ou lidar com Amortentia?',
                alternatives: [
                    'Usar luvas de pele de dragão para evitar queimaduras.',
                    'Manter a poção em um recipiente de prata para preservar suas propriedades.',
                    'Ter cautela devido ao seu poder e potencial para causar obsessão.',
                    'Agitar vigorosamente antes de usar para ativar seus efeitos.'
                ],
                correctAnswer: 'Ter cautela devido ao seu poder e potencial para causar obsessão.'
            },
            {
                questionId: 8,
                question: 'Quem menciona a Amortentia pela primeira vez para Harry, Ron e Hermione?',
                alternatives: [
                    'Professor Snape.',
                    'Professor Dumbledore.',
                    'Professor Slughorn.',
                    'Madame Pomfrey.'
                ],
                correctAnswer: 'Professor Slughorn.'
            },
            {
                questionId: 9,
                question: 'Qual é um dos ingredientes conhecidos para a preparação da Amortentia?',
                alternatives: [
                    'Pó de chifre de unicórnio.',
                    'Ovos de Cinífrago.',
                    'Cabelo de Veela.',
                    'Lágrimas de fênix.'
                ],
                correctAnswer: 'Cabelo de Veela.'
            },
            {
                questionId: 10,
                question: 'Qual o perigo de usar Amortentia em alguém?',
                alternatives: [
                    'Pode causar perda de memória.',
                    'Pode levar a um amor não correspondido e sofrimento.',
                    'Pode transformar a pessoa em um ser irracional.',
                    'Pode causar envelhecimento precoce.'
                ],
                correctAnswer: 'Pode levar a um amor não correspondido e sofrimento.'
            }
        ],
    },
]